今年20碎想搵女朋友 有意請進

以下係我近照，有意絲打請移玉步返高登pm我

碎你老母

尊重下啦屌你老母

唔碎死全家

樓主受到好大打擊

廢青+崩牙邊有女鍾意架

全部都係雞

呢句野聽能咗成年

你仲未訓醒

咪

相中人同你好撚大仇口

小妹ok?

相中人咪我

真係樓主，佢受咗好撚大打擊

你係正室 我而加納妾

即係比工人我用

樓主近照假想圖

你系相中人？

低級借刀

熱狗又提老母

屌你40碎啦仲扮後生

我咪你工人